{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Grupo 02 - [NOME APP]","text":"<p>Essa p\u00e1gina tem como objetivo documentar o projeto do grupo 02 da mat\u00e9ria de Requisitos de Software, ministrada pelo professor Andr\u00e9 Barros de Sales.</p>"},{"location":"#projeto","title":"Projeto","text":"<p>Este projeto consiste na an\u00e1lise dos requisitos do [APP] e na documenta\u00e7\u00e3o de todos os artefatos gerados durante a mesma.</p>"},{"location":"#sobre-o-app","title":"Sobre o [APP]","text":"<p>//TODO COMENTAR SOBRE O APP ESCOLHIDO, MOTIVOS PARA SER ESCOLHIDO, CRIT\u00c9RIOS UTILIZADOS, C\u00d3PIA DOS TERMOS DE USO (ADD MAIS HEADERS SE PRECISAR)</p>"},{"location":"#integrantes","title":"Integrantes","text":"Esther Sousa Jo\u00e3o Paulo Monteiro J\u00falia Lopes La\u00eds Cec\u00edlia Rodrigo de Andrade"},{"location":"#historico","title":"Hist\u00f3rico","text":"Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor Revisor Data v1.0 P\u00e1gina criada La\u00eds Cec\u00edlia - 28/10/2024"},{"location":"ata/ata01/","title":"17/10/2024","text":"<p>Ata da reuni\u00e3o - 17/10/2024</p>"},{"location":"ata/ata01/#dados-da-reuniao","title":"Dados da Reuni\u00e3o","text":"Alunos Presentes Data Hor\u00e1rio de in\u00edcio e fim Local Esther Silva, Jo\u00e3o Paulo Monteiro, J\u00falia Lopes, La\u00eds Cec\u00edlia, Rodrigo de Andrade 17/10 19:30-20:30 Google Meets"},{"location":"ata/ata01/#objetivos-da-reuniao","title":"Objetivos da Reuni\u00e3o","text":"<ul> <li>Divis\u00e3o de atividades</li> <li>Entender o projeto</li> <li>Definir hor\u00e1rio e data das reuni\u00f5es semanais</li> </ul>"},{"location":"ata/ata01/#divisao-das-atividades","title":"Divis\u00e3o das Atividades","text":"<ul> <li>Estabelecer o GitPages - J\u00falia Lopes</li> <li>Escolha do App - Todos</li> <li>Organizar YouTube - Rodrigo de Andrade</li> <li>Realiza\u00e7\u00e3o de Ata - Jo\u00e3o Paulo Monteiro</li> <li>Rich Picture - La\u00eds Cec\u00edlia e J\u00falia Lopes</li> <li>Introdu\u00e7\u00e3o da equipe - La\u00eds Cec\u00edlia</li> <li>Definir cronograma - Rodrigo de Andrade e Esther Silva</li> <li>Definir ferramentas - Esther Silva</li> </ul>"},{"location":"ata/ata01/#relatorio-final-da-ata","title":"Relat\u00f3rio Final da Ata","text":"<ul> <li>Foi definido o dia e hor\u00e1rio das reuni\u00f5es semanais - quintas-feiras 19:30 \u00e0s 20:30.</li> <li>Ficou definido o que cada membro do grupo ir\u00e1 fazer na estrutura de planejamento do projeto.</li> </ul>"},{"location":"ata/ata01/#link-da-gravacao","title":"Link da Grava\u00e7\u00e3o","text":"<p>https://www.youtube.com/watch?v=-gvWLCDtIis</p>"},{"location":"ata/ata01/#historico","title":"Hist\u00f3rico","text":"Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor Revisor Data v1.0 Ata 01 Jo\u00e3o Paulo Monteiro Rodrigo de Andrade 26/10/2024 v1.1 Padroniza\u00e7\u00e3o La\u00eds Cec\u00edlia 28/10/2024"}]}