{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Grupo 02 - Moodle","text":"<p>Figura 1. Logo Moodle</p> <p>Essa p\u00e1gina tem como objetivo documentar o projeto do grupo 02 da mat\u00e9ria de Requisitos de Software, ministrada pelo professor Andr\u00e9 Barros de Sales.</p>"},{"location":"#projeto","title":"Projeto","text":"<p>Este projeto consiste na an\u00e1lise dos requisitos do Moodle e na documenta\u00e7\u00e3o de todos os artefatos gerados durante a mesma.</p>"},{"location":"#sobre-o-moodle","title":"Sobre o Moodle","text":"<p>//TODO COMENTAR SOBRE O APP ESCOLHIDO, MOTIVOS PARA SER ESCOLHIDO, CRIT\u00c9RIOS UTILIZADOS, C\u00d3PIA DOS TERMOS DE USO (ADD MAIS HEADERS SE PRECISAR)</p>"},{"location":"#integrantes","title":"Integrantes","text":"Esther Sousa Jo\u00e3o Paulo Monteiro J\u00falia Lopes La\u00eds Cec\u00edlia Rodrigo de Andrade"},{"location":"#historico","title":"Hist\u00f3rico","text":"Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor Revisor Data v1.0 P\u00e1gina criada La\u00eds Cec\u00edlia - 28/10/2024 v1.1 Escolha do App La\u00eds Cec\u00edlia, J\u00falia Lopes - 04/11/2024"},{"location":"Entregas/01%20-%20Planejamento/Checklist%20Rich%20Picture/","title":"Checklist","text":"VaziaPreenchida Item Descri\u00e7\u00e3o Verifica\u00e7\u00e3o 1 Todos os componentes s\u00e3o claramente identificados por r\u00f3tulos?<sup>[1]</sup> A avaliar 2 N\u00e3o h\u00e1 um excesso de texto no rich picture que compromete a leitura? A avaliar 3 Os componentes s\u00e3o visualmente distintos? A avaliar 4 O rich picture apresenta um n\u00edvel satisfat\u00f3rio, mas n\u00e3o excessivo, de detalhes?<sup>[2]</sup> A avaliar 5 A linguagem usada no rich picture \u00e9 apropriada, clara, objetiva e consistente?<sup>[3]</sup> A avaliar 6 O rich picture representa o processo fielmente? Isto \u00e9, sem imprecis\u00f5es, apesar da simplifica\u00e7\u00e3o A avaliar 7 O rich picture n\u00e3o possui erros de gram\u00e1tica ou pontua\u00e7\u00e3o? A avaliar 8 O rich picture \u00e9 amig\u00e1vel, podendo ser entendido por pessoas leigas?<sup>[2]</sup> A avaliar"},{"location":"Entregas/01%20-%20Planejamento/Checklist%20Rich%20Picture/#a-fazer","title":"A FAZER","text":"Item Descri\u00e7\u00e3o Verifica\u00e7\u00e3o 1 Todos os componentes s\u00e3o claramente identificados por r\u00f3tulos?<sup>[1]</sup> Conforme 2 N\u00e3o h\u00e1 um excesso de texto no rich picture que compromete a leitura? N\u00e3o Conforme 3 Os componentes s\u00e3o visualmente distintos? A avaliar 4 O rich picture apresenta um n\u00edvel satisfat\u00f3rio, mas n\u00e3o excessivo, de detalhes?<sup>[2]</sup> A avaliar 5 A linguagem usada no rich picture \u00e9 apropriada, clara, objetiva e consistente?<sup>[3]</sup> A avaliar 6 O rich picture representa o processo fielmente? Isto \u00e9, sem imprecis\u00f5es, apesar da simplifica\u00e7\u00e3o A avaliar 7 O rich picture n\u00e3o possui erros de gram\u00e1tica ou pontua\u00e7\u00e3o? A avaliar 8 O rich picture \u00e9 amig\u00e1vel, podendo ser entendido por pessoas leigas?<sup>[2]</sup> A avaliar"},{"location":"Entregas/01%20-%20Planejamento/Checklist%20Rich%20Picture/#referencias","title":"Refer\u00eancias","text":"# Fonte 1 SERRANO, Milene; SERRANO, Maur\u00edcio. Requisitos - Aula 04. Universidade de Bras\u00edlia. [2017?]. 11p. 2 MONK, Andrew; HOWARD Steve. The Rich Picture: A Tool for Reasoning About Work Context. 1998. 24p. 3 MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA. Lista de Verifica\u00e7\u00e3o de qualidade de artefatos. Acess\u00edvel em: link. Ultimo acesso em 28 de outubro de 2024"},{"location":"Entregas/01%20-%20Planejamento/Checklist%20Rich%20Picture/#historico","title":"Hist\u00f3rico","text":"Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor Revisor Data v1.0 Ata 01 La\u00eds Cec\u00edlia, J\u00falia Lopes - 04/11/2024"},{"location":"ata/ata01/","title":"17/10/2024","text":"<p>Ata da reuni\u00e3o - 17/10/2024</p>"},{"location":"ata/ata01/#dados-da-reuniao","title":"Dados da Reuni\u00e3o","text":"Alunos Presentes Data Hor\u00e1rio de in\u00edcio e fim Local Esther Silva, Jo\u00e3o Paulo Monteiro, J\u00falia Lopes, La\u00eds Cec\u00edlia, Rodrigo de Andrade 17/10 19:30-20:30 Google Meets"},{"location":"ata/ata01/#objetivos-da-reuniao","title":"Objetivos da Reuni\u00e3o","text":"<ul> <li>Divis\u00e3o de atividades</li> <li>Entender o projeto</li> <li>Definir hor\u00e1rio e data das reuni\u00f5es semanais</li> </ul>"},{"location":"ata/ata01/#divisao-das-atividades","title":"Divis\u00e3o das Atividades","text":"<ul> <li>Estabelecer o GitPages - J\u00falia Lopes</li> <li>Escolha do App - Todos</li> <li>Organizar YouTube - Rodrigo de Andrade</li> <li>Realiza\u00e7\u00e3o de Ata - Jo\u00e3o Paulo Monteiro</li> <li>Rich Picture - La\u00eds Cec\u00edlia e J\u00falia Lopes</li> <li>Introdu\u00e7\u00e3o da equipe - La\u00eds Cec\u00edlia</li> <li>Definir cronograma - Rodrigo de Andrade e Esther Silva</li> <li>Definir ferramentas - Esther Silva</li> </ul>"},{"location":"ata/ata01/#relatorio-final-da-ata","title":"Relat\u00f3rio Final da Ata","text":"<ul> <li>Foi definido o dia e hor\u00e1rio das reuni\u00f5es semanais - quintas-feiras 19:30 \u00e0s 20:30.</li> <li>Ficou definido o que cada membro do grupo ir\u00e1 fazer na estrutura de planejamento do projeto.</li> </ul>"},{"location":"ata/ata01/#link-da-gravacao","title":"Link da Grava\u00e7\u00e3o","text":"<p>https://www.youtube.com/watch?v=-gvWLCDtIis</p>"},{"location":"ata/ata01/#historico","title":"Hist\u00f3rico","text":"Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor Revisor Data v1.0 Ata 01 Jo\u00e3o Paulo Monteiro Rodrigo de Andrade 26/10/2024 v1.1 Padroniza\u00e7\u00e3o La\u00eds Cec\u00edlia - 28/10/2024 v1.2 Video embed La\u00eds Cec\u00edlia - 31/10/2024"},{"location":"ata/ata03/","title":"31/10/2024","text":"<p>Ata da reuni\u00e3o - 31/10/2024</p>"},{"location":"ata/ata03/#dados-da-reuniao","title":"Dados da Reuni\u00e3o","text":"Alunos Presentes Data Hor\u00e1rio de in\u00edcio e fim Local Esther Silva, Jo\u00e3o Paulo Monteiro, J\u00falia Lopes, La\u00eds Cec\u00edlia, Rodrigo de Andrade 31/10 19:30-20:30 Google Meets"},{"location":"ata/ata03/#objetivos-da-reuniao","title":"Objetivos da Reuni\u00e3o","text":"<ul> <li>Escolher o aplivativo;</li> <li> <ul> <li>Apresentaremos os poss\u00edveis aplicativos;</li> </ul> </li> <li>Andamento da wiki;</li> <li> <ul> <li>Cronograma, Atas sendo preparadas;</li> </ul> </li> <li> <ul> <li>Decis\u00e3o final dos artefatos que estar\u00e3o na wiki;</li> </ul> </li> <li>Decidir revisores para cada atividade.</li> </ul>"},{"location":"ata/ata03/#divisao-das-atividades","title":"Divis\u00e3o das Atividades","text":"<ul> <li>Documenta\u00e7\u00e3o da escolha + motiva\u00e7\u00e3o - Rodrigo;</li> <li>Organizar YouTube - Rodrigo;</li> <li>Realiza\u00e7\u00e3o de Ata - Jo\u00e3o;</li> <li>Rich Picture: Jo\u00e3o, Rodrigo, Esther;</li> <li>Checklist (de Rich Picture) - J\u00falia, La\u00eds.</li> </ul>"},{"location":"ata/ata03/#revisores","title":"Revisores","text":"<ul> <li>Introdu\u00e7\u00e3o da equipe - Jo\u00e3o Paulo;</li> <li>Documenta\u00e7\u00e3o da escolha + motiva\u00e7\u00e3o - Jo\u00e3o;</li> <li>Realiza\u00e7\u00e3o de Ata - Esther;</li> <li>Rich Picture - J\u00falia, La\u00eds;</li> <li>Checklist (de Rich Picture) - Rodrigo;</li> <li>Cronograma - La\u00eds;</li> <li>Ferramentas - Rodrigo.</li> </ul>"},{"location":"ata/ata03/#relatorio-final-da-ata","title":"Relat\u00f3rio Final da Ata","text":"<ul> <li>Foi definido o aplicativo do projeto - Aprender 3.</li> <li>Foi definido o revisor de cada atividade.</li> </ul>"},{"location":"ata/ata03/#link-da-gravacao","title":"Link da Grava\u00e7\u00e3o","text":"<p>https://www.youtube.com/watch?v=-gvWLCDtIis</p>"},{"location":"ata/ata03/#historico","title":"Hist\u00f3rico","text":"Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor Revisor Data v1.0 Ata 03 Jo\u00e3o Paulo Monteiro Rodrigo de Andrade 31/10/2024"}]}